[勁過鄭俊英]《小神的孩子們》男主姜至奐被緊急逮捕 涉嫌強姦&性侵2名女職員

韓劇《錢的戰爭》、《小神的孩子們》的男主角姜至奐因涉嫌性侵，於7月9日晚間在其光州家中被緊急逮捕。
據光州警方透露，姜志奐當天和經紀公司的兩名女職員在員工聚餐後，繼續到自己家裡喝酒。 當晚他進入兩位女性睡覺的房間，對A某實施性侵，並對B某進行性騷擾。

A某於當晚9點41分給在首爾的朋友發了短訊，說自己在姜至奐家裡喝酒，還被對方關在房間裡，求朋友幫忙報警。 警方到達後，她表示在睡覺時遭到性侵。

姜至奐稱記得自己喝了酒，之後發生的事完全沒有印象，醒來之後發現自己在女職員的房間裡。 警方表示今天（7月10日）將再次傳喚姜至奐繼續調查。
AV情節

帶番屋企開餐

我又唔信件事係男方單方面囉...

人渣

可唔可以尊重我偶像...

啲垃圾中文真係睇到好撚燥
性侵已經係動詞
乜撚嘢叫做實施性侵？？

個編輯同你一樣係band3仔

你條毅進仔收啦-.-
上面比負評個兩條蛋散就真係band3仔啦
又改名
我頭先仲諗你係邊個

好能惡=v=